9/8-10/8 UFO 尋人

唱歌好聽既女仔

佢同兩個男仔唱歌

紅白間條衫既女仔